如果你見到人online exam出貓，你會唔會Report?

借ac問

上個禮拜五要開cam exam，講到明唔可以同人傾/online chat

考完之後，會比30分鐘我地upload成份paper

upload完之後其實就走得

但係見有時間剩，就諗住睇吓同學嘅樣，話晒今個sem完全冇見過啲同學

走淨幾條友個陣，見到有一男一女個背景一模一樣，應該係屋企入面（係咪想笑人冇男/女朋友）

之後仲要戴埋口罩，條仔個cam仲要影到條女啲頭髮

但係如果我report會唔會好多事？

搞親人地又好似唔係太好咁，話哂人地辛苦咁多年時間都係為咗攞個degree

又或者佢哋可能真係冇傾計？

我又怕麻煩，所以都唔係好想report比professor

report

冇睇內容但睇標題會

可以嘅，如果你肯定自己之後唔需要出貓既話

唔好多事

成個學術界比呢d人搞彎曬

係同一背景唔代表佢地有溝通
唔同背景都唔代表佢地冇溝通
report黎都多餘

幾多歲呀

思想咁幼稚

香港將來靠你呢d所謂大學生就真係死得

考慮咗利弊關係先

匿名report

你咪叫Prof留意下囉

Report係幼稚定
睇住香港啲大學比人搞到咁都唔理係幼稚？

少兩個高分對你係好係壞先
咁大個人識計數啦

其實無咩所謂，鍾意咪send email食吓花生

但係其實間房有人監考，冇理由睇唔出

有咩弊anonymous 應該唔會出事啩

話唔定佢哋一齊考都係低分

對你有壞處（如果2位比你高）
對學校有壞處（水分）
對佢哋有壞處（根本水平唔到，何必呢？）

匿名 +1

呢年全部都轉做online exam
身邊啲frd全部一齊做
但冇report 過

利申佢哋send 埋答案比我但我睇都冇睇
所有test同exam都靠自已做
後尾爛哂grade

你有冇證據/ 影低？
冇嘅就變咗口同鼻拗

全部一齊做啲答案一樣professor 唔會捉咩

你有拖拍咪唔Report
你冇咪Report囉

監考都覺得ok
你憑咩話人cheat
你係有料就即場踢爆

冇捉過
淨喺會係堂上邊叫你記住自己一個人做
同埋要簽一張紙話自己冇出過cheat

但係如果全部錯埋同一條數 我有少少好奇佢究竟可唔可以捉呢？
話晒都唔係當場斷正

Close your dick is

你可以報, 但係唔好預會成功
因為個教授/LECTURER 可能都係一樣打份工

我試過REPORT完, 之後條友唔理
點解? 因為佢自己轉工走左

不過爛GRADE 真係害一生
我依家因為爛GRADE而報唔到MASTER
屌佢老母
有D 科80%~90%+ 都可以食C
真係科大通常運轉

關咩事 就算樓主之後會出貓 佢今次唔report人人地下次就唔report佢？
睇見你啲言論嘅on9程度就知你係會出貓個堆

唔知佢
聽pro口吻佢應該知啲人係有夾份做嘅
有一次話上堂今次份test 出簡單啲
希望大家係自己做而唔係一齊做

同埋據我所知
一齊做嗰班全部都超高分
應該唔乜計錯

唔知佢
聽pro口吻佢應該知啲人係有夾份做嘅
有一次上堂話今次份test 出簡單啲
希望大家係自己做而唔係一齊做

同埋據我所知
一齊做嗰班全部都超高分
應該冇乜計錯

夜晚係咁打錯字

我都覺搞到人爛grade真係害人一生

如果佢比人當plagiarism 個academic integrity 真係跟一世

死毒能唔好甘能多事.

霞姨仲未瞓？

有兩科pf咗嘅未做完

你講中左大部分我想講嘅野
再者我成世都冇出過貓
覺得好撚戇鳩
因為出貓即係廢又唔撚肯認
全部都係同你回嗰條垃圾一樣

Keke

真
睇過有啲垃圾
見佢出曬貓都只係啱啱合格
又唔影響其他學生
又可以等睇呢啲白痴再大個啲走精面撞板
一舉兩得
我食花生由佢死

大把傻鳩玩住電話監

見過有撚樣ug出貓先得21
Prof知都唔理
之後條垃圾讀埋phd
出啲paper重係幾出名嘅journal 上面
我睇返自己踏實做野
真心哭撚左
呢啲垃圾一味靠運
其實同中六合彩一樣
唔捉就係唔捉

唔好意思，今次要返campus考出唔到

你問得出都好打極有限喎ching

完全同意
就算錯幾題都係啦, 唔夠證據咪又係鋤佢唔入
除非幾個人寫既野完全一樣架姐
或者好似下面個professor咁高招就唔同講法